【淋病】內地入口人士減小百分之91

9你老未
一個不能有呀

唔係好信

語言藝術

仲話大部分係香港人
大部分點黎
小部分係咩

同最多人來果時比呀

新移民過咗7年就係香港人（技術上）
仲講緊普通話

昨日：湖北封關
今日：共府限制武漢入境

佢只會語言僞術

其實係咪假？我真係唔多信。

唔計機場

講真而家都未翻黎既
就算係【香港籍】
都由佢留低啦/自願隔離先比入啦

要0呀屌你老母

9你老母啦
仲係大撚把支那人呀

同14日前既數據比

本身：一日10萬
而家：一日1萬
減小90%

作數據 邊撚到減少左

離開既人減少 91%

用14日之前數據黎比

佢用14日前數據比，你唔好用1年前數據比
14日前大陸仲講緊可防可控，冇人傳人添

係咪用舊年做對比

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
2 mins ·
【#最新抗疫邏輯題】林鄭月娥話你知，大陸入境旅客跌幅原來係咁計：新政1月30日，對比14日前即係1月16日（點解係14日？唔係統計學概念，而因為係「病毒潛伏期」），下跌91%。

-> 即係即使政府無做任何嘢，咁計都自然「跌」咗八成幾
-> 即係1月30日依然有2萬人入黎呢個數，未來就算永續，每日多2萬人，都係「大跌九成」

然後CCTVB 頭條，就會係「大陸入境大跌九成」，然後就會藍絲groups瘋傳。

無恥，真係可以無極限。無極限。無極限呀。

無啦啦用 16/1 入口人數嚟比。
佢話「因為潛伏期係14日」喎。

屌 佢同14日前比
嗰時未爆發疫症再加新年緊係多人㗎
又嚟語言藝術呃市民

理得佢
琴日：一日10萬
今日：一日1萬都死
每日都1萬流動病毒周圍屌+搶口罩

百分之9 係帶菌者你都仆街啦

都係果句琴日10萬，今日1萬都夠死

呢個先係重點
又話唔夠隔離病房唔夠口罩乜乜柒柒
仲唔全封唔知想點

入境渠道減少至91%
但入境人數不變, 因為會自動轉去其他關口入
應該係咁

佢用14日前比，話係武漢肺炎潛伏期，格硬用2020年1月16日號嘅入境數字數字對比。

即係當時武漢未封城未走難嘅日常正常數字比。

佢話未計機場 wor，即係點呀 dllm。

無計機埸

估唔到我果個琴日10萬，今日1萬既概念幾乎中曬
不過原來係2萬

因為無計機埸入口

要實際人數呀！

內地人口減小就差唔多

睇清楚佢點計

玩數據
勁撚無恥

用1月16日比較加唔計機場
樓主搞錯重點

無恥到仆街

次次都係，去死啦柒婆。

要冇呀
講真而家都未翻黎既
就算係【香港籍】
都由佢留低啦/自願隔離先比入啦

推呢個，又玩文字遊戲

ig睇到 未fc 不過我估都合理
on撚9政府

又唔計機場,又無啦啦用14日前對比
算啦,佢嘅對象都係無腦藍屍啫

因為要入既之前都已經入咗

佢係咪當人弱智
咁計佢唔做野都減少8成啦

全面封關
刻不容緩

永續大跌九成
政府咁多時間玩呢啲小聰明
點解唔認認真真做實事呢
正仆街

唔計未封果d關 內地入口人士減少百分之百

計埋機場30%都無呀

未番？

冇實際數據佢點計到91%？

收皮啦！

中国人鍾意玩數字

1個超級帶毒者走入黎你都死得啦

無計機場。
有數係機場上升架

懶係聰明
浪費大家時間
香港俾呢班垃圾掌權真係聽執笠

內地入口人士減小至百分之91

所以一個不能有
你同我講小左99%都冇用

因為已經一早湧曬入香港

其實會人傳人
一個都死

too late ,而加應該有一部分香港人感染左

9成入哂港

發傻！亂up!

堅拒封關， 堅決罷工！ 講完！

袁國勇都話一定有。

唔信，語言藝術，唔係點解仲有咁多支那人

100個嘅91%定1000000嘅91%?
有1個有肺炎都死啦

重點係唔洗便任何野都跌九成喎

又玩語言藝術fake人

個因為完全唔撚關事，不如話2020-2004-16所以用16/1

冇跌過91%呀
佢拎14日前計

又呃人屌佢老母

岩，唔係點解 molala 唔計機場？如果計埋數字仲好D，仲唔吹都有咁大得咁大聲咩！

錯呀，誤導架

0 同 1 ， 咁簡單都唔識
唔怪之得佢理科咁垃圾
根本係弱智

你見佢講講吓無啦啦轉左用百分比比較
你都知有啲野啦

14日前 真係痴撚線

內地人口減少91%就差唔多

幾時咁聽世衛話？世界級專家都屌緊世衛。

佢話機場除外

成日呃香港人

點計到

百分幾 無意思
講人數實際啲

同意

語言藝術 ~百分比

全級第一嘅特首都係毅進制

但就算淨計陸路，你最大幾個關口冇封都得返咁少人？

唔洗講咁多啦

搭幾件病人/物件去佢門口就ok

仲要自己話唔計機場既人後得出少左91%人....

原來唔提點解要唔計機場堆支那人

14日前都未爆

跟下面仲有嘅資料整咗個表

節日期間每日出入境人次的統計數字 (繁中)

出 入 境 人 次 統 計 數 字 ( 農 曆 新 年 假 期 )

有冇人有1月16日data?

建議：動用禮賓府隔離患者

你 UP 跌6-7成可能都仲大把人信 , 講 9 成反而9成人唔會信

同上年同期 一月尾比較？？？

全中國人口減少百分之91先講

同上年比？唯一諗到比較可能減少9成人入口嘅方法

30號係2萬人，比起14日前減少左9成，即係1月中果時日日都成20萬人入黎

最大問題係14日前大家都無意識到呢個疫症GE嚴重性.
哥陣時強國同香港都無做任何政策限制人數,所以個基數本身夠大.
但之後強國大量限制D人流動,變相落黎香港GE人大幅下降.
關你林鄭個傻鳩部份封關政策撚事.
要拎數據對比就應該拎返30號做對比啦.